【武漢肺炎】內地確診550宗 武漢10時封城 全市交通停駛機場關閉市民禁離開

【武漢肺炎】內地確診550宗 武漢10時封城 全市交通停駛機場關閉市民禁離開

滅城？

武漢新型冠狀病毒肺炎疫情防控指揮部凌晨發出通告，「今日10時起全市城市公交、地鐵、輪渡、長途客運暫停運營；無特殊原因，市民不要離開武漢，機場、火車站離漢通道暫時關閉。恢復時間另行通告」。

北京市衞生健康委員會凌晨稱，北京市新增4例新型冠狀病毒感染的肺炎病例。截至周三下午6時，北京市共確診14例新型冠狀病毒感染的肺炎病例，其中2例為武漢來京人員。

國務院副總理孫春蘭到湖北武漢，了解當地疫情，當地亦大幅提高各項防疫措施，以將近封城方式檢查進出的人、車，「不漏一車、不漏一人」，當地前日在機場、火車站、長途巴士站及碼頭檢查220萬人次，一日發現45人發燒，其中8人被勸回，另有6人要送院接受醫學觀察。

當地政府亦在昨日亦宣佈實施「緊急蒙面法」，民眾出入公共場所都需要佩戴口罩，公共場所的經營者應需要求進的顧客佩戴口罩。未佩戴口罩者應加以勸阻，不聽勸阻者由各相關主管部門，按照各自職責依法處理。構成違反治安管理行為者，將交由公安機關依法處罰，並依法追究刑事責任。

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

一日發現45人發燒，其中8人被勸回

勸回去其他城市繼續播毒

當地前日在機場、火車站、長途巴士站及碼頭檢查220萬人次，一日發現45人發燒，其中8人被勸回，另有6人要送院接受醫學觀察。

屌你老母啦

根據我睇古裝劇的經驗
下一步就係搵解放軍守住
邊個出城就學何已員所講 殺無赦

仲有成班人食左退燒藥走到

division

邊個揸車走搵直昇機射導彈擊殺

too late, 武漢勝利

好心蘋果唔好再用內地啦
屌

屌做乜撚野，而家咁樣即係話俾走左個班人聽
你們做得沒有錯

以為食退燒藥就好得翻?
咁搞法越傳越開

快要屠城了

用字好撚垃圾
成日內地內地

我嘅內地係黃大仙

走左幾十萬人啦，未計人口流動，始終都係慢左，不過好過唔咁做